# README #

Jogo MasterMind

Para jogar o jogo você deve "chutar" quatro números diferentes e verificar a resposta que o programa irá te dar.

-Caso apareça um V abaixo do número que você digitou, Siginifica que o número não existe em nenhuma posição.

-Caso apareça um B abaixo do número que você digitou, Significa que o número está contido na senha, porém está na posição incorreta.

-Caso apareça um P abaixo do número que você digiotu, Significa que o número que você digitou está correto.

O jogo permite 10 tentativas. 